[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

只需要2分鐘！！！

[size=4]【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉確認書DQ參選人[/size=5]
11月24日就係區議會換屆選舉，今次有452個民選議席，有115個有權選特首！區議會一向比保皇黨玩晒，而家靜雞雞諮詢（仲連諮詢會都取消埋），等選舉主任可以名正言順政治審查，褫奪參選人資格！

選舉管理委員會就修改「區議會選舉活動建議指引」做諮詢，首次將確認書制度正式寫入指引，引入萬惡DQ「確認書」，等選舉主任可以隨意DQ區議會選舉參選人資格（見「指引」第三章第3.9(b)條）。

2016年立法會選舉後的鄉郊代表同區議會補選，都已經多次有人被DQ！2015年區議會選舉，431個民選議員裡面，68個因為冇對手自動當選！條紅線不斷飄移，咁搞法就算幾多人做選民，到最後票都冇得你投！

我地香港人要喺11月重奪區議會，就冇可能俾武器佢哋，DQ晒政府想封殺嘅人，等保皇黨自動當選！拿拿臨7月10號之前，用一分鐘填呢個表send你的意見書去選管會秘書處！唔該大力推：

最後記得提下身邊朋友記得7月2號之前登記做選民，同埋check清楚選民資格！

📤 UPDATE 2016-7-4 1230: email總數逼近44000！得返最後一個禮拜咋！推爆佢唔可以俾政府亂咁DQ封殺！

推

push

PISS

我冇野講

我要見律師

搞掂！唔該幫手推！
【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

以下內容只供會員觀看

Done!

個網咁勁咁少人push多謝你

我無嘢講

Done

我無嘢講

已提交

Push!!!
已腥

遊行都二百萬人啦
巴絲幫手click多兩下

推爆佢電郵

你乞日腥左未

今

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

Push
我無野講

推上去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push 已send

點解咁少人關注

花少少出膠post時間去填啦

推
我無野講

Done

推 政府已失控

已經send 左幾封推
我冇講野

呢件事其實極要
推

推呀

我無野講

推推推

搵人黎推啦

sent

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已send

已腥

弱弱的問一句為：何不用填email
利申：表已填

Push

下次遊行要將訴求加埋廢除議會DQ制

推 巴打

推, 點解上唔熱門

推喇 點解冇人關心

我冇嘢講

Done and push

124

125

唔好打我

126

我要睇醫生

done and push

pish

已填

地區議員由當地區民經由合法渠道選舉選出。其選舉權受基本法保障，且其任命是代表大眾市民的集體意志。過去曾出現多次議員被無理DQ的情況，絕對有違基本法的原意及大眾期望，對政府信心存疑，誘發各式各樣的社會運動。有見及此，呼籲政府暫停所有無理且違法的政治篩選，否則，香港人會繼續站出黎，直至所有不公、不義，不實的惡行完全消失。

認真講句，你出幾多信都無用
要出黎引起關注先有用

Done and pish

快

靚

正

巴打好有心
做緊好好嘅實事

已SENT！

認同請分享

PUSH

Done and share

再打多份得唔得

小不忍 則亂大謀！叫人今日還拖 請你哋退一步諗清楚

推 又靚又方便

Push
Just sent

係
做得好靚

不過記得改title
否則會俾人當robot
唔計

點解咁重要得7頁

推

—————————————————— 五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大家努力推同埋推出去fb ig twitter telegram whatsapp line！

推， send 咗

Push已send

Done and sent.

已sd

推 好有心機

要sent出去whatsapp telegram ig fb

推，sent

大家forward出去

推啊

推，自己寫好啲

Sent!

各自努力

share

我無野講！

推爆佢咁勁既網。

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

我冇嘢講，我要投訴！！

Done

我無嘢講，我要報案

done!!!

繼續send

整得咁靚

大家幫手forward出去

幫手forward

香港人加油

要改下內容，如果唔係 當一封

急 推

pppppp

屌 呢個唔推唔係人

唔能訓都要填呀

唔推唔係人

DONE

一人一實體信啦，有無手足有地址？！

推番D正經POST先
希望各兄弟可以自律, 唔好互相分化

仲有兩日！

佢試下通過